[技能]樓下好多呢隻爬蟲

有冇巴知呢隻咩黎

科莫多龍

咁細隻架咩

咪係

好似係南滑蜥，石龍子來的

唔好捉 唔好殺

巴打好勁

嘩好撚核突